有冇人同我一樣厭惡打工，想自己搞生意

打工幫人賺錢，又浪費時間又咩都學唔到

如果可以自己做生意，大家最想做咩生意？

都有諗過
不過想做自己鍾意既生意
唔係賺錢為主
好似La la land 男主角開爵士吧

利申 : 冇錢學生哥

有呀 得個想

其實有錢邊個想打工
無錢既 點樣唔打工丫
香港地...

La la land正
但香港呢d地方一定開唔長
香港人只睇利益

巴打，想搞咩生意，一齊分享下

做生意唔係得個講字

打工點會咩都學唔到啊
連打工都唔掂
點樣自己搞生意

其實有時打工賺錢易過創業
創對風險大 唔一定成功
但香港地創對真係....食兩舊屎
如果你賺到一筆錢 巴打會想做咩生意

所以咪想聽下巴打們高見

留名

其實真係無諗過
有時會同朋友一齊諗有咩可以搞
但好似香港已經好難再創業咁..

大把野搞 大前題 資金

同班朋友成日討論有咩可以搞
呢樣得唔得 個樣得唔得
但係香港真係同外國好唔同
喺外國就算開間小店都可以足夠生活享受人生
香港唔係做金融 會被人話唔係腳踏實地

當然資金係第一步
但係好多人有左第一桶金之後 希望安全同保守
其實創業真係好需要勇氣
無錢有煩 有錢有煩
如果巴打有錢 會搞d咩

樓主咩背景

外國 Fg 窮

我都成日撩朋友傾 問下有咩可以搞
而家讀緊個創業course邊讀邊諗

邊到讀